大陸條街多左咁多呢啲女NPC既？

好似家家戶戶都做雞
隨口問價
習大大唔係出名掃黃既咩
擺明當習大大無到

支那人：屌你老豆呀，我地女人做雞多到你屌唔曬，強唔強國？

npc

企街經濟
你識閪咩 屌啦

想屌

唔怪得中國經濟咁好

唔驚有肺炎咩

最頂果條女

真係

黃色事業反映國民經濟情況

早10年仲有「性都」果期
全港剩係討論邊度屌閪

邊有人「講毒」

女npc笑到仆街

第3段見女企起到就話人雞

笑撚死 上電單車又話接走

同連登仔有咩分別全部都係雞

係咪以前啲3沙1水嚟?

不可食用

今真係連登仔嘛

地攤經濟？

Makes Dongguan great again

最驚係無錢

真黃色經濟圈

內循環

地攤經濟學嘅嘢我識條鐵咩

正~~~~~~~~~~~~~

其實李克強暗示搞呢種地攤
不過俾射精平禁左

100$ 唔怪得咁多廢老上去玩

痴撚線的 聽到價錢以為自己聽錯
最撚痴線既係條撚樣食得勁偏

north profit chicken

呢個楚楚可憐，應該幾好屌

好似幾正

揸下波都好

夜晚個段最正

大陸邊度

乳頭有武肺病毒

UT search 東莞 好多 相關既 channel

比小學生一搞家下支那「黃色」經濟圈一沈不起

咩係NPC

每人一滴西水都浸死你！

企係度等人講野個啲

Non player character

通常都係喺隻game 入面就咁企喺度

好似幾靚，不過拉

有追開佢個channel
有d都幾正

學樓上話齋
揸下波摸下大脾都好

咁黑睇個樣都好似麻麻炸喎

不反了

輸出杜拜嘅重正

100人仔屌定唔屌

青你食開屎？

內（射）循環

地址呢作為大灣區巿民要支持李總理的地攤經濟

會揀第一條片個個

啲女好似中左輻射咁

講到香港好似無咁, 大驚小怪

我以為係No Pirce Chicken....

平到咁 唔怪得咁多人鐘意上去

價錢一定差好撚遠

個體戶 全面落實小康

好老實講, 你經歷過東莞黃金年代後, 好難再返轉頭去搵呢D, 軟硬件差到你都無晒性趣, 而家真係要去到越南先有返咁既FEEL

食餐飯既價錢都差好撚遠啦

香港企街，平平地兩舊都有交易

嗱我無意影射人哋做咩行業
但係個樣真係有啲似陳麗柔

how much

200 屌埋啦，仲講揸。

呢個正啊

好多都正

振興返東莞先啦

so?

好慘

黃圈的可以幫下

過去接任仲要比錢

搵Npc 買buff

屌，真係幾靚女，同d IG靚女有得fight

搵NPC接任
比錢上BUFF
上房打怪.....

又話香港經濟差過沙士
點解無女npc既

內循環既野你識條鐵咩

條片襟入去有講
第一條中山同廣州 第二條江西萍鄉 最尾東莞中堂

抄登抄高登post

嘩屌
個到啲女有浸味

Monster Hunter

第一個好正

專搵戴口罩既屌

我地就洗樓，佢地就掃街

好撚正

點解咁都要做雞， 做主播再去做雞做賺錢啦

一不偷，二不抢，三不反对党
不占地，不占房，工作只要一张床
不生女，不生男，不给政府添麻烦
无噪声，无污染，只是偶尔喊一喊
不集资，不贷款，自带设备搞发展
下岗妹，不流泪，就业自己找机会
不逃税，不欠费，挣多挣少无所谓
不嫌脏，不怕累，拉动内需助发展
不惹祸，不胡扯，坚决不做第三者
不怕打，不怕捶，坚决不说陪过谁
不跟风，不涨价，稳定市场责任大

笑04我

因為要做雞
先至有錢買器材做主播
所以個程序應該係
做雞>轉職做主播>做高級主播雞

係嫁，又平，不過來回隔離28日

以前上深圳食飯前
會入向西村食一輪波餅先

一早SUB 左大鏢客 條友嫖遍大江南北

呢條撚屌真係好撚勁 仲有個老司機

NPC

成個高登Po抄過嚟

第一果條女幾正咁想屌

真想屌

對奶又正

夠晒挺

依家支那雞愈整愈平
係無命玩

係我就包夜呢件

其實我又屌唔落，但摸下波仔腳仔就一流

應該800夠晒

點解咁多人帶口罩？

師兄住喺杜拜？🇦🇪

好撚想屌啊

ㄧ除罩 極大機會係哨牙

創意力7/10 仍需努力

帶左口罩架
證明直播唔掂啦

Neff 黎喎大佬，做完任減體力

nerf....

增加精神力 +20 （1 day）
減體力 -10 (每5分鐘回復1）

解鎖圖鑒-100rmb
得到npc 好感度+5
好感度達到25
「可以得到discount，還有更多服務，buff 提升」

經驗值+100
百人斬 23/100

既係你打機個陣咪有啲電腦人物企係到畀你㩒，一㩒佢就有啲對話個啲

屌你
玩逃出魔塔咁

呢啲片成日都係同一條村黎？

除左口罩唔知咩樣呢

咁真係雞黎好撚過你 雞都沒贍叫又要批評

100 沒服務 唔洗涼 唔除上衣 直接訓係到 你自己做
你屌唔屌呀 你比我100我都唔屌啦

好似會除曬衫 都會叫

FF果陣會

大陸妹真係好正又淫又大波

樓主好波 有新term用

人在廣東已經漂泊十年

大陸雞仲要咁平唔好FF咁多
睇下好啦
利申:個人心得

靜啦屌你

係人在廣東已經嫖到失聯

有膽叫雞原來係威水史黎

NPC
十分貼切啲形容

屌就免喇
淨含或打J平平地先考慮得過

新手上路求關愛

原來你覺得咁樣係威水史
睇黎你真係一個沒女屌但又好想試下扑野
但又唔膽叫雞既可憐死毒撚

LM

咁咩叫沒膽叫雞又要批評？
雞蟲咁嬲做咩 人地議事論事就無啦啦話人冇膽叫雞

遲D打仗死啲男人，仲多添呀

呢D通常幾錢?

千祈唔好搵NPC啊 死左都唔知咩事
係酒店叫外賣啦係大堂睇下貨先再驗啦

第一條片 第一條女幾正 我會屌

無工反係咁

可能引你上樓然後攞左你個腎

笑死

中共: 你唔做雞我邊有錢養你？

梗有一隻雞係左近

勁過咩國紅燈區

屌你老未npc

第一條片個白色背心妹好似幾正

咁似他想要強姦我

靚既話洗撚做企街咩，上酒店啦

成班係到想屌想屌 呢頭又話反共 笑撚死人

呢啲女自細喺上面畀人洗晒腦
肯定全部愛国粉紅嚟
所以要大大力屌，屌醒佢

香港都係咁就好

黃色經濟圈

經濟內循環

含？師兄咁勇呀

Lm

三條片
得一條屌得過

其他免費都不了

戴晒罩點驗貨呀

十幾年前聽過民工雞
5蚊一次

佢針對黃圈

Prostitute is provided as a welfare for citizens.

嘩咁多女npc，我怕會迷失自我

返工係副職
男盜女娼先係正職

會唔會有毒

npc呢個term真係...

咁就叫嬲 似係你酸多D喎 魔法師
一個連閪都未屌過既死毒撚叫議事論事
想笑死邊個呀

主播你話做就就做？
中國有成7億女人

好正呀
大陸D囡囡真係秀色可餐
不過我都係邪骨算

真係好撚多npc

抄post都唔俾d誠意
標題內容都抄到足

Npc 著條底褲喺心口

地攤經濟不死

呢個正過陳小姐

講到你知香港咩價咁，笑撚死

九唔搭八, 做乜尻

有冇男npc

秒

聽聞酒店職員會報串拉9你

Pokémon 嚟
有eye contact 就要 battle

周街都係雞

低調d

100蚊10分鐘
同香港㩒鐘仔差唔多

雙關

地攤經濟

呢個好似係咁多個之中 唯一睇得下

但都係內循環,要賺外匯就開返東莞
不過睇死維尼咁要面，肯定唔會

好撚污糟, 真係好緊火先會去呢d, 有d會用埋KY , 人型飛機杯

DD上到房就訓低除褲等你屌，無服務，你想佢幫你奶lin都唔洗旨意。

我諗越南中 aids 機率仲多個 doub

香港啲空姐仲賣緊絲襪底褲

仲有佢哋點會企街

拖下手仔陪下睇戲收啲傻仔幾千

仲好搵過比你屌

一滴都毒撚死

gdp up up up！

擺地攤啊

幼幼救國

而家無得地攤經濟
未要搞返開房經濟囉
符合內循環國策

咩強國人食草可以食一年
宜家又做雞促進經濟
成撚日自打咀巴
屌你老味毫無道德觀念仲話自己儒家思想
五千年文化 幾撚清高幾撚偉大
含撚啦屌你老母臭閪

五蚊買罐可樂都唔得啦

咁都可以去馬嘅同畜牲真係冇分別

有體溫既mary

快有快玩 慢有慢做

唔一定

有D CM都一樣
以為平衡時空

買個Mary 都唔止一百啦 岩樣岩歇 一百屌真人 差幾撚遠呀 你係街睇中條女 比幾多都無得買屌啦 cls

我真係唔撚屌 呢D雞

戴住口罩屌

真心大陸女身材唔差

100蚊賣身,條命係咪真係賤到咁

有雞叫，有海底撈食，世界和平啦

你諗下個女養到咁大，幾百蚊就可以屌人隻閪。
性價比幾撚高

其實大陸女副計正過港女

好想狠狠地撞

識貨！

有d 似miss pun

內循環呢d高級野你識條撚咩

又抄高登post我屌你老母

ching 50分鐘回完體

100有得屌，佢老母會點諗

樣衰過佢hk ptgf 都收咁貴，如果佢係香港應該唔會窮，只怪生錯地方

多謝集拜拜走回頭路

屌你$100兩個一齊上啦

唔怪得知窮啦有冇條近香港架

Agger
但好多大陸女唔剃胳肋底毛 勁趕客

呢樣真, 同埋腳毛都好少會脫...但個樣呢家拍得住港女 抄下韓國日本妝, 都少左陣土味

寵物小精靈：對話展開戰鬥

呢D雞 講真
佢老豆老母養佢地同養隻雞(真雞)呀鴨既方法呀無咩分別
大陸由農民工到黨領導都有雞叫
就知雞都分好多等級 呢D NPC算係最低果埋黎

Mary可以屌好多次喎

呢D入門低 但好多初做加幼..論樣同身材 片裡其實好多比所謂高級雞都好

100蚊 沒服務 唔洗涼 唔除上衣 直接訓係到 你自己做 會好?
呢位C兄FF太多啦

係太子成車港仔北上不復再

片入邊果D都叫好 呢位C兄平時都食得幾雜

通常呢D俾多D錢就多D服務架啦 你100蚊玩快仔 講到明快仔你想黠? 你麥當勞都唔會有人serve你

比多D錢就有多D服務
真係未出黎玩過既人先會FF有咁既情況

好似miss pun

好多青頭軍師係到扮大佬

咁我都唔係出黎玩好多 但我深圳玩開就知有快仔/雙鍾/過夜價
咁岩我又試過3種

掃完東莞個公會成班npc咪be water囉

你玩開垃圾 你又點會明係快仔點加錢玩
都唔會去到酒店果樣水平
果班女本身就做開快仔佢本身就唔會識得serve人
就算加錢 服務係會有 但都唔會好囉

咁都話論樣 呢D出黎企既 好明顯玩幼啦 真係<16都有, 酒店通常玩服務 兩種唔同玩法

習畜生老母都係雞嚟

咁就唔好講咩加錢多D服務啦

好多個樣都好似好乖唔會做雞咁
返大陸娶老婆果d睇路

下...呢家你話100訓返涼都冇沖 屌完就走
你玩雙鍾 起碼都有口個d 呢D唔係服務?
呢家唔係話質素喎 真係玩質素都唔玩酒店啦 未見識過以為酒店好撚高級

支那
大陸

狗屎垃圾既服務都叫服務
真係食開屎

SP冇乜所謂
係MP辛苦少少

你係咪加錢人地都唔肯幫下你服務下呀 咁大怨氣

咁就叫大怨氣
只係好奇有人食屎都可以食得咁開心姐

你咁都唔叫大怨氣呀？

你係話唔會有服務 我就同你講加錢或者玩雙鐘就有 之後就話服務冇質素 同啲藍絲一鳩樣 講多都哂data 咁你慢慢繼續玩你個酒店

D雞多到 但間屋隔住個mon都聞到陣臭大陸味，仲有心機扑野？其實執一執佢好易收貴d

着姣婆高踭果個正d

唔夠人講就人同藍絲冇分別
真係好撚肉酸呀
你就真係同垃圾藍絲一樣食開快餐食開屎
但要開雙鐘叫舊屎比垃圾服務你

執咩 分分鐘第二日就比人掃

真係習大大無到咩